模仿女友「拖手仔」感覺 日本親膚機械手有溫度肉感

隨著科技愈進步，不少 VR 或 AR 都推出虛擬女朋友等的遊戲，但要有真實感，或許仍是要靠實際可觸及的東西。日本有研究團隊近日就研製了名為「走路的女朋友」（お散歩彼女 My Girlfriend in Walk）的擬真機械手，為了增加真實感，機械手摸起來有人體皮膚的柔軟性和溫度，用家牽著的時候可以感受到如真人一般的觸感，而機械手還會出汗以及散發人體自然氣味，甚至會作出反握、擺動手臂的動作。

人類真係絕種

直頭係軍事科技

想要

我都想比女拖手 但我永遠都冇咁嘅機會

轉換飛機手模式

好想買一部

我既福音

我有一個大膽既想法

女仔手多數都係凍

係咩未試過

吉良吉影唔駛再殺人

有無拖jer仔mode?

肥婆 熱

日本仔唔好咁癡線啦

吉良吉影跟本係好多日本毒撚寫照

扭斷J仔

如果係男仔手呢

早D發明我使撚搞到咁

用佢黎打飛機

想俾大隻女女拖手，有冇得揀